寧願宵禁 死都要保到第日開市 其實中共背後做緊野

8點關港鐵 係驚18區開花又打爛港鐵 第日真罷工 甚至開唔到市 股市停開先係對中共最大影響
黨報 黨fb page 一律不提中資銀行被爆 係驚市民驚到提走晒啲錢 今朝個市仲要死都要托住 跟本個春袋係邊大家都知 佢地係咁聚焦美心同黨鐵被毀 根本呢啲野只係影響到市民同美心係一半英資 共產黨fucking cares 但係要癱瘓社會 一定要癱瘓佢個市

推 中共背後已經利用股市做緊野

大家知唔知中共背後搞緊咩

推 800億成交既背後

10月8日 又有（女）浮屍，全黑
唔好麻木，要堅持到抗爭成功

升既全撚部中資 反觀跌既好多係港企
好明顯

不斷補給個春袋

五毛又扮睇唔到

得夜晚先有人既咩?

事實證明 日頭唔係咁易開到花

喂 hk01

唔敢報建制辦事處裝修，唔敢報銀行

五毛風向撚呢

推！！！！！

好撚明顯 春袋係邊

春袋發現！

内地旅行社股途迄控股 關香港閪事？

Push

美心收皮 個餅會比邊個食左？

托住個市做咩 啲中資9成冇生意係香港 當香港係咩

五毛死晒去邊？

推

話無人托市都無人信啦

目的？

春袋發現案

啲人走資你話點算先?

今日中銀條隊依然水蛇春咁長

走佬啦係時候

但共匪有咁多錢補給？唔係話上面開始唔掂？

似係想食左個市場 但問題係食完之點？

根本入市啲錢係真定假都冇人知

唔係夜晚先開花？

？

可以點做

裝修港交所

係 所以咪關晒黨鐵 根住收埋晒啲popo係站入面

有諗法

拆鐵 真罷市

無用 仲有網上

銀行係缺錢, 但中共幫手托, 要穩住大家信心
即係比機會大家慢慢走

話撚左中資國企先係春袋

今日明顯到呢 驚死無人知佢托市

啲花朝早開最靚

搞還搞，戴個營光條扮popo 先

但銀行果度之前唔係有個post話咩星期五放工前收埋曬貴重野咩？ 咁即係預知會被裝修 但依家報紙佬新聞又話無乜報銀行？

唔係用黎抹黑示威者咩？
變左自己打自己春袋？

push

人地收風快 警覺性高姐 唔信佢地會搵自己間行黎較飛

都話共黨製造緊各種假象dllm
今日升300幾點，呃啲散戶落搭
走唔切嗰啲就唯有食死貓

屌又全身黑衫，手足

亳/仙股升十幾廿個%
托到咁
我走先

中資股最後逃生門

不嬲香港同中共春袋都係經濟同金融

你唸下中共要集資同走資係靠邊個

繼續㩒atm make noise 各大傳媒淡化處理呢d事 其實幫緊港共維穩

有無得睇6,7,8月係咪都用盡配額？

嘗試製造假像無事
頂到無水為止

根本一早當香港係atm 香港人咁多年比老共抽左幾多錢 而家你班人話要㩒幾走

港交所上市部辦公室係邊,就算搞唔到佢停市都要搞到以後唔會有新股再上到市.

今日托完, 收市前都回返晒
睇佢左手交右手托得幾耐

點先可以搞到股市

提外話

今晚8點關鐵 班狗藏晒係站入面 手足千其唔好聚晒係黨鐵出口度

傻既都知今日有人托市

最後逃生門，有得走好走

禁網法

真冚家富貴

[告黨鐵] 所有買過全月通既巴絲入

心水清啊ching

size=6]
港共春袋係金融體系
繼續㩒atm make noise 各大傳媒淡化處理呢d事 其實幫緊港共維穩
銀行call loan 引發支爆 中共到時就會投降
[/size=6]

錢 & 機場 一直係春袋

唔好意思借個位
文宣網上手足幫幫手

NBA夏登個新post下面啲五毛多到一個點
幫手守衛還擊呀！

電力

一早轉哂美股

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

如果好多人去提走晒啲錢

中共最怕支爆，理得你地同班狗打生打死

唔係指數股無參考性

好明顯托市啦，都唔係今日先托

埋黎睇 埋黎揸 好大個春袋呀

香港個市唔係得中共話事，外國資金重多
再者升升跌跌根本唔受示威影響，佔hsi成分高嘅，qq，內銀完全唔關示威事，最多係隻5號仔會影響到啲
不過個市的確係春袋，但你就算點搞都好難令佢開唔到

Up

睇下建行個成交額

春袋股市，馬會 ，機場
中資㩒錢

打到香港殘廢，再嚟一國一制

搞電

願聞其長

一個國家就算開始唔掂
要托一日市有幾難

係 睇大手交易就知
喺咁掃

所以點解個市係真春袋 因為好多中資香港上市 但係實則係香港有生意既極少 要斷佢資金鏈一定要影響到個股市 但好似你咁講 真係好難令佢開唔到

同意

外資特別美國咩立場先
唔好亂嚟

咁明顯托市睇你托到幾耐

推 要搞到休市

死托爛托唔俾索羅斯贏

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

全部都係支那股 共匪梗係大大力托撚住個市

HK01乜唔系經常上連登搵料咩

一直keep住咁唔知中共托到幾耐

詳

一睇就知托市啦 正常繼續插啦 仲倒升

花式走資？

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

差到爆先要托
即係官方認證個市已收皮

今日係黃金週後首個交易日
支那已經唔記得連續幾多年係升
唔掂都要托來頂住個雞頭
穩住d人唔係走資走得仲快

人仔又跌緊 咁樣泵水托市 睇你托到幾耐
睇吓呃到幾多人覺得緊急法冇影響 跟住去入市

日日㩒錢

依家應該中資掃緊貨
從而增加自己對港資既持貨量
之後係d CEO/董事手上再買到多過 50%
直接控制港資公司

邊有可能緊禁法仲升市

9月30 已經開始拓啦
美股個晚跌三百幾點，港股仲要升

721 811 831 101

認同 另類滲透 同係美國買殻合併上市一樣

推 唔好諗住救市呀

推推推
煲大佢，班契弟日日就諗盡辦法將個黨媒報道焦點擺係抹黑示威者，入晒我地數
我地係時間做好d文宣做爆佢地，佢唔報？唔緊要，我地就幫你唱通街

Pish

Lm學野

我都講左好多次
股市交易時段係未試過著火同封站
除左果次紅墈自炒
劇本十分明顯
希望有辦法拆解

823逆市大跌已經好撚鬼

其實淨係搞中資，外國是否WFC?

托市托得幾耐

今日係大戶為殺熊重貨區, 北水今日都有流入, 下晝已經跌, 而家期貨做緊257xx, 頭先落過256xx. 就算好似而家熊市唔會一下子跌咁多, 會係一個個浪落去. 有好多嘢政府收收埋埋, 唔想制造恐慌拖得就拖, 不過大家都知啦.

同

今晚由佢自己宵禁千祈唔好出嚟

咪on9

冇人返工都照開市

國際文宣要人
聲援@dmorely

股市係繁榮穩定最大嘅象徵

咁即係已經俾咗個好明確嘅方向我地

推到20000點！

問大家一句，林鄭驚香港少咗一間連鎖壽司店，定係驚少咗一間中資銀行（阿爺金庫）？

呢個真 推爆

明眼人一睇就知

得啦

用香港4000 億貯備，可以托幾多日

叫的死5毛狗移撚開啦

屌

如果間間分行都開唔到門咁啲存戶仲會放錢係間失去功能既銀行咩中共水荒唔係第一日啦

有乜撚嘢用？啲人都係咁中意返工

零售分行起碼佔香港區收入25%，分行無生意你估點算

唔過一個月

D中資銀行比人爆到咁竟然聲都無出

［中資遍地開花］新戰術同目標

我都一早開post講左 之前個post仲要比連仔刪埋

好明顯啦

呢個有大陸供電丫

所以一定要禁錢走

8點關港鐵
咪變相唔俾OT 趕D人返自己區
咁唔係仲易區區開花咩?

咪on9

全港停港鐵巴士都開到市呀

開個post推

our sister

睇佢做市做得幾耐

香港好多大陸公司上市，不過外資都佔唔小

目前仲係外資主導

6月4號 8964 係咪唔記得左？

所以中共最怕既係 真。罷工

社會氣氛咁差都可以keep住徘徊係26000咁上下
點會唔係有人做緊市

退休金

股市開就無影響

黨鐵今日關站配合黑警欺壓市民，以為咁樣就會改變民意，集合勇武巴打，每區出呢好好同黨鐵裝修，維修殘舊地方

幫中資銀行裝修一定係正確得冇得再正確既事，btw,華潤更加係紅底中既紅底，大家留意

今晚好似宵禁咁放工齊齊跑返屋企

有無咁多錢？
50%喎

鍊金術師做到嘢
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

一早講咗要拆曬所有中資
成班風向撚喺度講咩紅裝飾
屌你老母死撚曬佢啦成班風向撚

人民幣甚至港紙 篤下手指就有啦

岩啊 今日問間中資銀行都圍木板 驚過乜咁

最大成交都頭2名都係垃圾支股

想走資？收皮啦 罷工罷市

唔識正字，是是事事，求求其其
同tvb有咩分別
點樣反共呀

C

借位，Thanks!

請幫手推推

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

推1

大家轉走晒MPF未？

假巿！

散戶可以做咩亂黎

渣緊春袋

我覺得香港係一個特別睇重 錢 經濟 既地方
成敗應該在錢 經濟

推 逼林奠宵禁

我極度懷疑香港真係淨番個殼、金融體系同資金早就被上面班仆街吸走晒

詳詳詳詳詳詳詳詳詳詳---得未呀

其實今日先對準中資 驅逐共黨已經片太遲 但都仲有班人問做咩搞鋪 唔好睇 人地做生意做咩搞人

幫推

中資野全爆

明白晒
以後美心裝飾就夠
國企好需要維修

同意！我地更要煲大宵禁個氣氛 令人瘋狂走資
［推到全港驚］今晚已實行宵禁

運哂d錢返中共
鳩up

推！
瞄準春袋

前幾日我打既 不過唔岩後生既口味 你隨便改到後生睇得明

有心人睇到 岩既再慢慢幫手寫篇長篇野解釋 內容隨便抄 打字唔係我強項

-香港係全球金融中心 老共既所有外匯 上市 買外國野 都好多時經香港做白手套
-香港係全球最大人民幣外匯中心 每日幫人民幣換左唔知幾多既美金番黎
-香港既交易所 估值大部分係紅色企業 上市啦 上市後發債啦 配股啦 簡單黎講cap水番大陸
-香港係外國既入中國既唯一入口 一大堆外資係度日日開工搵食 如果唔係有外資搵食 老解一早落左黎 另一方面 外資如果無得開工搵食 一定會同老共死過 叫佢搞番掂去 所以點解而家係反蒙面法 而唔係宵禁 因為唔可以阻外資搵食 只要唔影響外資 佢地係唔會屌老共

但係股票市場 金融市場 外匯市場 從來都無停過 當年點解係佔領華爾街 因為美國人知道 華爾街停左運作 美國政府就要妥協 起碼當年AIG 美國政府救完 仲出高人工 佔領華爾街係有用 但係到而家中環從來無停工 你爆唔到老共個春袋

如果中環不幸停止運作 香港人都要食樹皮
- 所有出入口貿易全部停晒 因為無得外匯找數 包括埋 平民轉錢出海外
- 即係無晒所有既進口既食物 要靠儲備

呢樣先係真正既終極攬炒 亦係政府咁耐都唔敢戒嚴 解放軍唔敢出黎 我個人係唔支持佔領中環 因為無咩用 都係繼續番到工 點樣令到中環番工日TG四起 然後全部都提早收工 連股市都無得炒 呢一樣就係政府最怕既野 外匯兌換可以電腦自動做 但都要人手monitor 真係唔可以空城計

除左戰爭真係有難度

中共以唔畀有錢佬返大陸做生意，威脅要佢地支持中共
我地都可以唔畀大陸啲企業喺香港做生意！
香港係佢地賺美金嘅地方，對佢地好重要！
絕對係有力還擊！

新增咗幾個職業！人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

真

快啲叫屋企人撳哂啲錢出嚟！

真係要走資都走哂 得個䍍

點先停市？

今日一開市 即出盡力托到閪咁
但係中午好多人已經即刻急急散貨
最後先升得果70幾點

燒生話好多人一齊上謀個網，就會癱瘓

不嬲金融都係春袋，差在有冇人佔領中環

都唔知係咪托
成四個月邊托到咁耐

廣東養老金

又話大陸就死冇錢 成日托到市
究竟佢死未

對準中共春袋：錢、股市、經濟

仲有全國人養老退休金 有排玩

但我真係好驚,好驚啲錢攞唔返出嚟

我都想講twitter 唔見咗好多五毛

啲五毛失晒控 係咁推911

琴日就係但今日唔係好覺

可能因為失控 所以要收兵

話時話點樣先可以搞到佢個市呢

集中火力裝修中資金融服務業公司啦。

直頭心臟啦。

繼續搞亂香港就得啦。
香港越亂，
令投資者失去信心，
咁咪影響股市囉。
所以18區開花，裝修係要繼續嘅。

我都係咁講，
美心，吉野家都受到教訓，
可以停一停，
依家係全力開turbo出超必去裝修中資企業。
最期待畫面係以後喺街都唔再見到中國呢兩個字。

匯控都比中共食左la
中共d銀紙, 佢自己印
通漲又比佢壓住

你樓下無白名單商舖? 宵禁唔使揾食咩?
我覺得白名單食肆係可以開通宵招呼街坊, 其它區住嘅員工係第二日天光未有車返屋企囉.生意好係可以返一日防一日.
方法總比問題多.

推啦

拆解方法係咪就係係股市交易時段著火同封站

睇下呢兩日既成交額

對準春袋

因為股價會直接影響公司或用公司股份借錢既金額/利率/風險。

港交所

對準中共春袋！

港企 四大地產股都跌 唯獨中資又升
建設日日都成廿億成交

今日啲中資銀行無論有無比人裝修過都用木板圍起哂
似加緊防範 好驚比人裝修 春袋黎

中資幫你日日托

其實佢揀星期五晚宣怖緊急法就知乜事啦

岩

乜野既超級暴動 第二日周街都係人 歌舞昇平？

係 支共一定做緊野 點會好似我地咁on99休息

p

冇用盡
日日3/4百億餘額

推佢老母

問題而家三罷冇人響應

根本呢啲係唔撚work 包括跳閘 帶口罩 罷買 全部得啖笑

［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

如果無人托會點
唔識呢啲野

崩塌

但佢可以有錢托到咁耐咩？

中共拎左幾多全國人民養老金掉落去冇人支
二來有金管局手足話中共用人仔暗啞底換左4700萬港元 用黎做咩冇人知
三來 係咪真數都冇人知 個股市可能已經得個樣

休息撚休息完未

3 毛唔撚敢入 俾你發現左

但美國都有好多利益喺股票，而期貨市場最大戶亦係歐洲佬

我聽日再開post講

其實6 月都開始講但都係講多次
三罷係最有效

係平日朝早勇武嘅效果遠比假期大，黨鐵封站令效果倍增。

呢個算9數啦 剩係罷食都搞唔掂 帶個口罩又送頭又剩 真係唔好諗住齊心做到 幫佢地搞鐵搞燈被迫罷工 又話亂破壞 唔好睇 又乜又柒 真係晒9氣

推上

推中

推下

升600點

中共利用股市錢照賺 理撚得你民生 經濟衰退唔關佢事 保住個股市就得

地下錢莊 中國銀行

26500 gogogo 繼續休息